有無人鐘意玩2D rpg game

可以唔一定係rpg pixel風
我玩過to the moon系列 永恆的塞妮亞等等
有無同好有好介紹或者分享下

誰偷偷留下負皮

九龍魔法陣

巴哈其rpg大師果堆

世界樹之心
佩羅納大陸記事
東方年代記
......

好多都有玩

巴哈姆特
月藍傳奇

child of light

叫巴哈D人都推呢2隻

試下自己整

魔王伊莉斯的復仇

月藍傳奇2

巴哈叫做短啲 但都已經幾好玩 ，月藍少少咸多多趣 但好長，玩到二有個位劇情太傷心玩唔落去，好耐先拎番黎玩

呢隻玩過，唔同一般rpg game要用強攻，反而要用高速低攻速攻手

巴哈玩過隻叫黑染幾正